到底壞男人有咩吸引力？

征服慾
好多蠢女人睇埋一大堆個D ON9 小說
硬係以為自己可以令個男人浪子回頭然後過住幸福快樂既生活

答你：有趣

拍拖求開心，唔通揀你啲木木獨獨嘅死毒撚咩？
利申：木獨毒撚

無 最憎壞男人！

根本冇

係唔係要講啲淫賤msg先叫flirt
真係講唔出口好嘔心

有能力先壞得起啫幾時見個毒撚一腳踏幾船

Unpredictable

醜樣冇才華冇錢壞男人都係冇吸引力

識轉彎

成日製造心跳加速嘅moments

淫賤msg好有趣咩

睇樣者
如果佢好壞有咩吸引

幽默，有自信
能夠帶你睇到不一樣既世界

從來只係啲冇其他優點既人先會叫自己好仔
因為佢地除咗所謂既好就乜都唔係

Hitler勁吸引

同D前線cosplayer一樣囉
有刺激感

所以係錯覺？

Google下edison 你就知

人哋靚仔剩係眼甘甘望著你個樣笑一笑
要你估下佢想點都令你心跳啦
啲好男人一樣咁做咪猥瑣佬對著你淫笑囉

想要正正常常嘅男仔

你假設左靚仔=壞男人

因為正如樓上話齋
從來只係啲冇其他優點既人先會叫自己好仔
因為佢地除咗所謂既好就乜都唔係

咁心動個種愛情都係錯覺黎

邊種愛情無心動？

做雞既愛情

因為條件而鐘意對方

都係對對方既錢心動

現實版就係中出直飛
再用佢個名借一大筆錢再走佬
之後再喊住同人講唔明點解個男人要咁樣對我

你唔明啲咩啫？
你唔係就係貪佢夠壞咩
乖仔又嫌佢太乖太痴情
見親呢啲女我都大聲恥笑
最多介紹幾個扯皮條俾佢去搵工做雞還債

咁所以壞男人即係有咩優點？

呢啲好男人都會有架喎

壞但女人都愛已經係一種才華

一直鍾意好男人
但係最近想同player玩下
唔想認真拍拖了
希望所有好男人都搵到好好嘅女朋友

唔知點解啲女成日話鍾意我
仲要話我可愛

Reason

做壞事嘅先決條件係有能力破壞秩序(碧打鳴)

唔想再鍾意人
覺得自己唔會係一個好嘅女朋友
認真拍拖都係累己累人

留個tg傾下？

攰其實應該好好休息下
我失戀之後都唔敢對愛情有咩期望
但係我都係會想等佢返嚟

Ff夠未

你係寵物

連登是咪有自動follow 功能

仲要ff我follow你

「自動」
算 唔講野

唔洗驚
以後唔覆你覆既po囉

近排點
返工未
感情生活如何

失業
悶到開咗po 鳩up

對於聰明的女人 壞男人無咩吸引力
好男人 係需要
但好男人唔係=無聊男人
而係 有幽默感 細心 唔煩 又有承擔 專一的男人

你所講被壞男人吸引果d叫蠢女人
嚴格來講呢種女人 係一項負債
蠢的人會將你社會階層向下行一格

至於點溝到女 唔係因為壞
以我既經驗 你首先要條件上優勝
（樣 一定經濟 才華 唔煩 同女方夾到低能野）
基本上 你條件以下既8成女都願意同你一齊

毒撚感動女神果d諗都咪撚諗

矮肥婆講多啲

除左壞之外乜都好

個個都溝佢架啦

我都想有咁多人溝呀

祝巴打今年長屌長有

Photo

睇完可唔可以些牙俾我我都想知我係咩樣

壞男人叻仔醒目就真心吸引
蠢又要壞真係
但自己係後者

洗唔洗咁大怨氣

嫖賭飲吹 都有女人愛
但係你 悶 就冇
悶係男人既大罪

只係你撞見個壞男人咁岩又靚仔又事業有成屋企又有錢又有幽默感又nice又識呃你咁

毒撚貪你識上連登咩

利申毒

識呢啲壞男人嘅話介紹嚟
條件咁好嘅男人邊度搵

通常有老婆
叫你做二奶sp咁

咁就不了
老婆好慘

Here

條啫大啲

得罪咗人？

可能佢要揾男sp男二奶

問得呢個問題就知你係毒撚
利申：毒撚

主動話俾條女知？

應該未有人同時知我個樣同連登名

focus錯哂
唔係鐘意壞個part 係鐘意好個part
好嘅嘢大到令佢暫時忘卻/寧願忍咗壞既野

樓主 叻仔 識講唔煩

嗌我？

性技巧高

係，令你睇到中出即飛嘅世界

啱啱識嗰陣點知？

直接show出嚟

做咩比人玩完黎？

壞男人會hurt女人，女人鍾意比人hurt

想玩玩下但係又不了？

識講野 一flirt啲女就冧曬

點flirt法可以

點解會咁
一個願打，一個願挨

唔係 大家都認真嘅
係我唔識拍拖 搞到兩邊都辛苦
唔想傷害人又傷害自己
加上最近身心俱疲 唔想放太多精神喺拍拖到

其實有啲人就唔係蠢，係追求刺激，個個唔同

咩叫唔識拍拖

好多野
例如有時覺得咁做係為佢好
點知最後係hurt到佢
仲要比佢鬧返轉頭
其實唔止對男朋友 對朋友都係
所以都係唔好建立咁多關係好啲

唔係唔識拍拖 只係未搵到合適既人
調整好自己既心態

或者係根本你地唔夾呢
不過斬腳趾避沙蟲就一定唔好呢~~

每講一句都flirt
明知佢對條條女都咁講 仲要覺得佢對你幾好 醒少少啦

要好人 我搵自己老豆唔好 ？
雖然我老豆都唔好

淨係得個好字唔悶咩

浪子回頭先係好男人

性只係附屬品

其實冇 但識做足啲門面野又成日撩下你

啱啱先發現原來佢又係一個賤男

心同感受
唔想再認真

好簡單 勇敢做自己

你個名

因為唔會對靚女動情

一啖砂糖一啖屎囉
俾你食開屎突然俾啖砂糖你，會覺得啖砂糖好撚好食

女人係被虐狂

點解

你做過d咩黎

On9
咁咪撚拍啦
正臭雞

食屎都制

例如好多野都唔識好強硬咁拒絕
明明好唔想做
到最後真係頂唔順先攤牌
最後分埋手
然後佢就覺得我變左
仲同人講我懷疑我變心比帽佢帶

喺連登女人做咩都係臭雞嚟咖啦

停一停，諗清楚你想要咩

如果唔識拍拖就去搵player, 你都未必會得到想要嘅嘢
解決問題嘅方法係正視問題，而唔係搵第二樣嘢呃自己
利申：講經

你咪打飛機囉
唔係一句做咩都係臭雞就證明你清白
你自己做過咩自己知啦
你咪同淋病一樣呃自己係最好既咁囉

唔拍咪唔拍囉
又要去玩玩下
你唔係臭雞呀
係雞都不如
人地起碼為搵食
真係狗先會屌你呢D女人

問下許志安

問下趙頌茹

有食唔食

我都唔知自己做過咩
自問無玩過感情
不過就信不信由你啦

你唔出聲都知邊個體位舒服啲

點解唔拒絕？
佢做過d咩你無拒絕到？

係唔係因為對方太好
而覺得自己比唔上你男朋友
個心好難受
想放棄？

你知道道嗎！
你已經係一個好女仔
因為你知道自己做梗D咩
你亦都會為自己行為負責

但唔好令到自己受太多傷害
因為你無錯